有冇巴打對AIA 份特級健康之寶醫療保障計劃2有認識, 俾D意見啦

agent報左價俾我, 第一年交2850蚊
聽聞呢個計劃好似係一單病, 入幾多次醫院做幾多次手術都係當一次claim ?

有冇巴打可以俾下意見 ?

買得太細

比人袋左幾多佣你知唔知？

網絡醫院一日房貴850, 非網絡就750

咁點可以有保障又唔駛俾人抽佣啊

個報價係0墊底費?
定係$16000嗰行

利申：非從業員

佢冇寫墊底

AIA=自己攞黎

笑死人咩AIA

唔比人抽，呢個世界仲有冇人做生意？

點解唔問番個agent 會選擇走上黎問

問完，再R回佣，之後去保監告佢

根本樓主做保險

記錯咗另一款保險
墊底費就冇錯
不過呢份有「無索償獎金」
類似現金回贈

據說嘅「保證續保」
佢有個固定嘅金額，實報實銷

不過佢仲有part「額外醫療保障附加契約」
claim過咗上面個數就會用呢舊嘢再claim
不過呢舊嘢唔係100%可以claim足
claim過咗「終身賠償限額」就會冇左個額外保障囉

中咗啲麻煩嘢就有機會要自己再俾錢醫
唔係全數受保

割包皮首年唔補
第2至第5年要俾墊底費

仲有問多樣

呢個報價係住咩房
普通房、半私家房 定係 標準私家房

個保額係人人都係咁多
冇話買得太大太細